［有圖］腦魔化Hello Kitty

無人覺得似

似樓主老母多d

喂，多謝曬